這不是寶馬第一次從普遍無產階級的鈴木身上得到一些好的啟示。有史以來最奇怪的22款概念摩托車|By John Burns/Cycle World | 2020年9月10日|大眾科學 
 多斯·帕索斯將他的無產階級題材與一些著名美國人的傳記交織在一起。 邁克爾·托馬斯基| 2013年5月22日|每日野獸 
 難道有人會“敲我的門”，讓我解釋菲德爾的無產階級天堂為什麼對人頭稅如此瞭解? 我的教授，間諜|湯姆·默裡| 2009年6月9日|每日野獸 
 社會主義者非常渴望將這些學校與教授無神論的“無產階級”主日學校區分開來。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特 
 顯而易見，一個無產階級國家會受到這種先例的誘惑。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 我總會想起他穿著無產階級的灰色羊毛襯褲和汗衫。 踐踏生活|哈里·坎普 
 無論資本家還是無產階級，改革者還是自由主義者，我們的行為和思想一直都是蘇聯式的。 人群的行為|埃弗雷特·迪恩·馬丁 
 根據洛里亞自己的理論，很難指望他們會支持一場真正的無產階級革命。 卡爾·馬克思阿奇利·洛里亞